有冇回合制煲lv game介紹

online game
e.g
魔力

童話

超任
sf8047 龍珠Z

apps
魔力寶貝

神鵰俠侶

如果的世界

各位巴絲仲有冇呢類game推介小弟

Pokemon

魔力同童話真係中學回憶

岩岩Dow左新果隻魔力寶貝手遊...完全玩唔落去

童話真係好好玩
之前十年回憶版都有玩
可惜玩玩下d人bug錢 搞到玩唔到落去

對巫師情有獨鐘